點睇買新車 VW T-cross vs Mini one Countryman

剛剛揸左半年錢七jazz仔
家人要求換SUV同要安全感

因為想歐洲車鋼水好少少
又覺得jazz咁既匹數都ok, 所以想平平地
VW T-cross（19年出廠） $230000 但上網好似話新代理錦龍麻麻地
Mini one countryman （20年 陳列車/試車）上網見$280000左右

想就當然想唔洗咁貴
有冇巴打有分享下過啲料比小弟

兩個我會簡mini
但mini one得100匹咁上下唔掂喎

起碼買高一個grade

Mini點都重啲

Countryman 個視野感麻麻地, T-CROSS又好過普通車少少, 建議你真係試一試車再諗. 如果差5皮我會選擇T-CROSS. 至於代理好唔好睇你架車番唔番廠, 如果番三二次就自己出去做保養既話WFC. 二隻車出邊都大把零件.

一定係mini

Mini 算底盤穩定嗎？
有人有揸t-cross嗎？

T cross 係polo底盤，好似無mini咁硬淨

加小小tiguan T cross 無力

錦龍入左t roc
唔知咩價錢呢

T-Roc $27萬 有天窗
一定好過T-cross

屋企人要求換?
記得帶佢地去試車
好多人以為SUV會闊落啲
實際上細SUV冇乜邊架闊過Jazz

仲用Golf 8 副1.5T

咁點解唔買golf

因為未入8代

T Cross 只係高身嘅 POLO...

咁既價位不如試埋 Rav 4 同 CX30
Vazel就唔洗試啦同Jazz一樣

話就話歐洲車鋼水好啲 但SUV款其實日本車都唔差

黃色雀屎撞尾圖.jpg

頭先去望過.....性價比唔錯。

Virtue cockpit ，電尾，中排冷氣 尾cam 自動頭燈/水撥，電子手掣autohold ，前後腥洒

如果想要安全系統，CX30 full 版有 activesense

CHR 就賣油電

Jazz真係好車黎 勁闊
Mini one 得果100隻 慘過揸jazz

性價比Rav4真心唔錯 係個中控台有啲柒

皇冠賣嘅豐田何來性價比......唯有二手價硬過部車

有咩? 經過荃灣唔見有vw

Mini one countryman 唔係好啲咩？

原來Jazz已經算闊

係九龍灣呀
坐過上去 幾好feel

家人要求安全感就買g class啦